佢地係大學開party, 其他人更應該係其他地邊方開party

千寄唔好 周圍開花呀

why not both
有人救cu有人周圍裝修